Wel, mevrouw Weston, u hebt de overhand gehad, hoop ik, en deze dames zullen ons verplichten. "
Emma zou "erg blij zijn om op mevrouw Bates te wachten, & c.", En dat deden ze ook laatste stap uit de winkel, zonder verdere vertraging bij Miss Bates dan, "Hoe gaat het, mevrouw Ford?
Excuseer?
Ik heb je niet eerder gezien.
Ik hoor dat je een charmante verzameling nieuwe linten van de stad hebt.
